有冇人有睇呢個插畫家？

佢d畫真係唔係靚 但d想法好奇特好搞笑

有睇
人生第一次咁想買繪圖本

係呢 ！唔知邊度有得買
我見佢有日文版同中文版 唔知兩者內容有冇分別

有睇 好搞笑

之前佢中文版得簡體搞到有啲卻步
而家有繁體版真心好想買
最理想係買到日文實體書同繁體電子書
上網search好似有好多link都可以買到 唔太肯定

起跑嗰張超正